II)
Lesk Hanso Ann Kleberg kaewab et Mardi Leno Mühlberg tedda kolm nelli korda lönud, et tema kässi paistetand olnud.
Mardi Leno tunistab et tema Annet olli käst kinni äkkanud. Ann Kleberg olli koggematta Lena last keewa Lemega põlletanud.
Hanso Lesk Ann Kleberg ja Mardi Leno Mühlberg lubbanud leppida.
